Запуск и управление 
Приложение Консольное, в последствие если будет удачным натяну графику. 
Для запуска запустите Engine.py без параметров
Было принято архитектурное решение Engine выделить для можности в будущем использовать данную часть как сервер 

#################################################################################
####Market Seller. Прототип игры/модели рынка 
####28.06.2019  - версия 0.0.1 
####Добавлена возможность создания фабрики
####Добавлена возможность создания базового рабочего
####Добавлены несколько видов ресурсов 
####Добавлена возможность привязки рабочего к конкретной фабрике
####Добавлена возможнось привязки рецепта (получения ресурса) к конкретной фабрике
####Добавлена возможность крафта ресурсов из ресурсов на фабрике 
####Добавлена возможность крафта нескольких ресурсов одновременно разными рабочими.
#################################################################################
Планируемое Обновление 0.0.2
- Создание понятия рынок
+ Создание единой сущности товар 
+ Создание Слота Под Конкретный Товар
- Создание понятия Внешний мир 
Концепт Внешнего мира представлен картой 
Карта является прямоугольником с дорогами 
каждый завод необходимо размещать около дороги
На карте имеются 1 .. N рынков 
На рынок можно продавать товары + покупать товары, цены разные ( пока константы)  
Возможность ускорения времени 
Каждая клетка имеет понятие трудозатрата, что бы пройти из Точки А до Точки Б должен составится маршрут ( здесь планирую реализовать его с помощью алгоритма Дейкстры)
----------------------------------------------------------------------------------
29.06.19
Возникла проблема в индефикации ресурсов
Требуется для 0.0.2 создание простенького ресурсного менеджера, это уменьшит нагрузку.
-----------------------------------------------------------------------------------
Написан менеджер ресурсов.
Появились Слоты в фабрике в которые можно класть ресурсы

01.06.19
V0.0.3
Требуется Создание Рынка.
Рынок создает безресурсную продукцию подобно заводу.
Рынок имеет некоторый капитал. Продажа происходит по верхней цене 
Покупка происходит по нижней цене
Завод. 
Добавление понятия Транспорт.
Транспорт имеет некоторое количество слотов
Транспорт имеет понятие Локация.
Локация пока ущербная (пишется только место , рынок, или какая то фабрика ) 
Возможность продавать товары через транспорт. 
---- Пока не понятно. Нужно ли делать слот деньги.

